有無人feel 到地震？

攤係屋企張床感覺到搖下搖下
樓下無人搬屋
有無人都feel到？

因為係你張床唔穩

你的吻

波震?

有

天文台出左告示啦

下午12：00同17：20